{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66575&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉씨에스타"
    },
    "text": "ゲストハウスは鏡浦台海辺、江門海辺、鏡浦湖のような有名な場所を徒歩5分以内に行ける位置にあります。 旅行者の楽しい旅行をお手伝いするために最善を尽くします。 江陵駅からゲストハウスへのアクセス方法は江陵駅で376M移動し、郵便局方向に右折して27M移動し、左折して3.0KM移動してください。 虎会殿交差点では連谷、鏡浦、草堂方向に9時方向に0.5KM移動するとゲストハウスに到着できます。 周辺には江門海岸が徒歩3分の距離にあり、鏡浦道立公園は徒歩6分、沙斤津海岸は車で3分の距離にあります。 宿では禁煙であり、食事や飲食物の客室内での摂取はできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。ゲストハウスの利用規定を守らない場合は強制退室措置となることがあります。 施設物の破損や寝具類の毀損及び汚染時には全額賠償が行われ、保護者がいない未成年者は入室できません。 ペットと一緒に泊まることは禁止されています。 パーティーはPM 9:00からPM 10:00まではバーベキューパーティーで25,000ウォンで、PM 10:00からPM 12:00まではパブパーティーで20,000ウォンです。 駐車場はゲストハウスの前に無料駐車が可能で、鏡浦湖にも無料駐車場があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、実際とは異なる場合がある画像を使用する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは鏡浦台海辺、江門海辺、鏡浦湖のような有名な場所を徒歩5分以内に行ける位置にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵駅からゲストハウスへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "江陵駅からゲストハウスへは、江陵駅で376メートル移動し、郵便局方向に右折して27メートル移動し、左折して3.0キロメートル移動してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江門海岸が徒歩3分の距離にあり、鏡浦道立公園は徒歩6分、沙斤津海岸は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでの飲食物の摂取はできますか？",
            "answer": "いいえ、ゲストハウスでは食事や飲食物の客室内での摂取はできません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスでは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規定を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ゲストハウスの利用規定を守らない場合は強制退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスの前に無料駐車場があります。鏡浦湖にも無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 438
    }
}